{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1862316736/sonamu-pensyeon-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061339&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226808495&selectedRatePlan=252313313&expediaPropertyId=58166148&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소나무 펜션"
    },
    "text": "松ペンション (소나무 펜션)\n松ペンションは注文津海辺から約9.9km離れた場所に位置しています。 このペンションは宿泊客にWiFiとセルフ駐車という無料特典を提供します。 そのため、 ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:14:30、チェックイン終了時間:22:00レイトチェックイン(客室利用状況によって異なる)最小チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン時間:11:30 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日14:30~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "松ペンションはどのくらい注文津海辺から離れた場所に位置していますか？",
            "answer": "松ペンションは注文津海辺から約9.9km離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松ペンションが提供している無料特典は何ですか？",
            "answer": "松ペンションは宿泊客にWiFiとセルフ駐車という無料特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "松ペンションの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "松ペンションのホテルサイズは五つの客室です。"
        },
        {
            "question": "松ペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松ペンションのチェックイン開始時間は14:30で、チェックイン終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "松ペンションの最小チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "松ペンションの最小チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "松ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "松ペンションのチェックイン時間は11:30です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "松ペンションの旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "松ペンションの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "松ペンションの特別チェックインのご案内は、フロントデスク運営時間が14:30〜22:00であり、22:00以降の到着の場合は事前に宿泊施設に連絡するようにとのことです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要な事項は何ですか？",
            "answer": "チェックイン時に必要な事項は、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "松ペンションではペットを同伴できますか？",
            "answer": "松ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "松ペンションの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "松ペンションの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "松ペンションの駐車場案内はありますか？",
            "answer": "松ペンションでは施設内の駐車場が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "松ペンションのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "松ペンションは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 574
    }
}